★標籤 隱青 終極目的------供樓、做slave

我不會中計

脫離隱青=加入做slave、供樓行列，不了

遲下取消綜援，取消公營醫療，你就無得走，點都要死出黎做奴隸

呢d喺最遲才發生，起碼港樓爆之後

到時攬炒，不用驚

因望政府捉老綜人士做地盤

never

供樓人士就真係要做地盤

我會舉報你. 你訓麥當勞唔可以刪戶籍

佢學晚清同民國末期，出新人民幣，死都唔俾樓爆，ching 又點玩法?

改瞓淺水灣沙灘

想供樓都要有能力先得架，
你估樓奴咁易做到?

=IVE仔話自己拒絕做醫生

做奴隸做high左？

支持樓主

thx

唔啱聽還唔啱聽，
事實還事實。

想係香港做樓奴都有d難度。

老貓你係鬼隱青，廢中就真

青你屎忽

lm

g持lomore

捉去做IT